##buyer login -> pilih jasa -> waktu -> rincian biaya -> bayar -> map location -> info pic -> ok

##provider -> login

##NOTE

# maksimal done bulan agustus
## kaya gojek tampilannya dan core systemnya
